林卓廷 12港人律師慘被除牌！ 林鄭跪低？疫情記招翻生？ 港台為何取消人物選舉？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
12港人律師慘被除牌！
林鄭跪低？疫情記招翻生？
港台為何取消人物選舉？

林卓廷 Table TV
11.6K subscribers

12港人律師慘被除牌！疫情實體記招被取消後又翻生？難道是林鄭跪低？港台為何取消人物選舉？難道有人不想見到眾多市民投利君雅或蘋果日報嗎？

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing